（品蔥）如何反制那個德國街頭怒斥香港示威者的內地女生！！！！

看到這兩天國內在大力宣傳的「內地女生怒斥香港廢青」，覺得香港示威者普遍準備不足，讓那個粉紅佔了便宜，這裡給香港同胞提個簡單易行的對策，以後再遇見這樣的事情絕對不用再怕。

第一，所有事情都是內地政府的錯，不要為勇武派的暴力感到內疚。如果習近平早點願意對話，事情肯定好得多。

所以我們要把所有言論引到習近平身上，注意，一定是習近平，而不是中國政府，因為粉紅根本不敢評價習近平，評價了也不敢上傳視頻。可以直接問：「如果不是習近平昏庸無能，香港會到今天？你覺得習近平不是蠢豬嗎？」 不管對方回答什麼，這個視頻算是毀了。

第二，在對方錄像的時候，為了防止他們剪輯，大家要不斷地喊口號作為背景音：「習近平下台！習近平獨裁！操你媽的習近平！」 為了引起當地媒體好奇，還可以喊：「Fuck Wennie the Pooh!!!」 當地報紙肯定願意報道這種八卦。

我知道香港同胞不太願意瞭解大陸歷史和他們的邏輯，所以容易在辯論上吃虧。我們的策略就是讓他們沒法上傳視頻，也沒法宣傳，就算他們辯論贏了，視頻里全是操你媽習近平，平台也不會通過審核。

辯論時一定要把所有問題引到習近平身上，讓小粉紅髮抖。

品蔥真係好高質

推

原來甴近平係死穴

蔥友

喺香港我地夠膽嗌林鄭下台
班垃圾去到加拿大都唔敢提習近平個名呀
自由喎？

教呢 d 好過睇連登仔吹 d 論點有易駁
屌自己人有幾廢

甴曱平

甴近平

呢條戰線真係值得參考佢地啲意見

又學到嘢

connect 埋反共大陸人

又岩喎
等佢地用唔到條片

好辦法

按錯負皮
推

所有野都係甴近平搞出嚟

有料

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

唔驚要回鄉咩，大陸最興連坐法
邊個上訪就死邊個

推爆

針對習近平個到
可以提出證據
香港人 唔係一直以來無理取鬧

2008年中國奧運 全香港一齊慶祝
直到2012年習近平 連續 揀錯兩個垃圾特首 香港人人先上街要求真普選

大陸朋友好ball

Pishhhh

哩招真係又簡單又無撚敵,
真係要多多宣傳畀海外巴絲

天朝人最了解天朝人

推啦

多謝

推推 品蔥很高質

good idea

都有人留言話
其實本身d外國人睇完條片都覺得條女好智障

「我和很多欧美朋友谈过政治，对于视频里这位，在欧美民众中的多数（无论政治倾向）看来，她的观点简直如同智障，跟北朝鲜里自发拥护金胖子的突然误入文明国家一样。

她实际上比北朝鲜被洗脑民众要智障的多，因为与北朝鲜民众不同，她身在发达国家，英语又不错（这个是事实），还能保持这么无知，场面只能用感人来形容。

根本不需要辩论，只要用同情的眼光关怀就可以了。 她自己讲的越多，就越显得傻逼。」

以後直接嗌cnmb習近平 fuck winnie the pooh算 同嗰班人講道理晒時間

另外
有人建議
下次遇到有人化晒妝、拎晒機挑機
根本唔使理佢
直接話「不如交換email傾下」
因為無可能用三個鐘同佢講中港歷史

睇嚟connect品蔥係輸出革命嘅第一步

對付大陸人就係要呢啲招數

啱 對付啲藍絲陳百強根本就唔使同佢講道理，大聲過佢就得

實用文

pish

平反64，維尼

同無賴辯論就好似對荷蘭叻咁冇撚意義

學到野，感謝蔥油

其實佢地問㴝問去都係幾個問題

有冇水飲(佢地以為免費)
要不是支那就點點點(人民幣有外匯管制，無香港佢地都出唔到國周圍屙屎)
破壞(個制度爛撚囇佢地又睇唔到)
旅遊業(香港從來唔係旅遊業主導，2017 佔GDP得 5%)

大家真係要溫下書

有錯請指正

屎煎片

對藍絲粉紅講道理無用，呢個post 有用

有撚用咩,
佢放得上去梗係篩選過,
俾你拍10條訪問,有一條係佢地贏咪放上去囉

咁已經大幅降低佢哋啲打丁片
而且實有啲冇腦嘅照post 上去，可能已經有幾萬人睇過先被河蟹

推，呢啲真係正確國民教育

第二，在對方錄像的時候，為了防止他們剪輯，大家要不斷地喊口號作為背景音：「習近平下台！習近平獨裁！操你媽的習近平！」 為了引起當地媒體好奇，還可以喊：「Fuck Wennie the Pooh!!!」 當地報紙肯定願意報道這種八卦。

冇錯
唔洗同無賴辯論

push下

如果獅鳥廢老/休班狗果陣，大家喺側邊唔好叫夠啦收手
而係叫屎煎片,草泥馬

連藍絲都無片用

品蔥友

坦克警告：
曱
曱
曱
曱
曱

In 品䓤 we truck

機場和你塞有共諜記者果次有用過呢招
結果豬柵內無乜片得看圖作文
效果幾好

屌，夠膽就黎香港嘈

手足們文宣勁過對家太多

Fuck Wennie the Pooh!!!

有時不得不佩服呢D翻牆既大陸人講野幾一針見血

記得唔好再比佢哋有成為英雄嘅機會

Agger
對住5毛
拗贏都無用

陳百祥呀陳百強

曱近平真係死穴

做相關行業就知真係好多大陸人走資落香港

呢個正

其實條大陸妹論點只係陳腔濫調，但好多抗議者水平真係唔掂。教主講得啱要讀多啲書，唔係單靠勇武就得

有冇出 apps?

冇乜特別，只係水炮車對應戰術

品蔥軍師

推
曱近平

你覺得習近平不是蠢豬嗎？

有見地👍🏻

有用，要推一推

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

Tell others

“Sorry, We don’t debate with Chinese”

曱近平

Tell the girl

“We don’t debate with Chinese”

Tell 手足

“Please ignore, she is just Chinese, we focus on human”

掂喎

多謝助攻

大陸手足 多謝意見 一語道破

大陸人先識對付大陸人

08年果時肯比普選，700萬人自動搬入大灣區都得啦。
我係....呀hi!

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

成身都弱點

支那人最了解支那人

香港人就係太林善
嘈又唔識
打交又手震

髮抖？ 又係電腦簡轉繁。好心睇清楚先發啦。

Push

屌

高質

對住喺香港搞事啲大陸喱一早都應該要咁做啦，唔好俾佢地攞條片去同支共邀功

有得畀你睇正體字就唔好咁多要求啦

要教育大陸D人乜叫(照顧)乜叫(貿易)，成九日話大6照顧香港，我就話泰國最照顧香港，若唔運米黎餓能死哂香港人喇

好正

以後帶定甴大大d文宣/圖案
一有神獸/突發事就拎出黎同叫口號

邊個鏡頭影住都望到/聽到

好正確
我去哂藍屍三毛群瘋狂甴近平
完全冇人敢覆

掂當

由林鄭下台叫到甴近平下台
睇你支那央視敢唔敢播

大家比緊4.8億買屎水，仲未計之後啲處理費

fuck winnie the pooh

要轉口
叫甴近平下台

甴近平下台

Fuck wennie the pool

第二，在對方錄像的時候，為了防止他們剪輯，大家要不斷地喊口號作為背景音：「習近平下台！習近平獨裁！操你媽的習近平！」
陣間成條片咇晒就好笑

女版講英文既陳栢祥啫
同隻豬講咁多道理把鬼
聽佢講咩中國人團結先有今日咁強大,真係忍唔住笑

高汁

佢想出名，妳阻唔到
冇人注意到段片剪接過咩？

勁
識玩
推

推,簡單實用,口才唔夠就出呢招

同小粉紅係唔洗講道理 搵樣野佢地驚既自然會收皮

好波

在對方錄像的時候，為了防止他們剪輯，大家要不斷地喊口號作為背景音
「習近平下台！習近平獨裁！操你媽的習近平！」

呢招毒呀

Sorry 借位

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

冇用，佢哋會處理視頻，畀觀眾消音

邀請品蔥手足黎連登

品蔥手足唔撚係支那人啊

好高質

又岩姐

吸精平

Okay喎

香港亦係曱甴平上台就無日安寧

有良知嘅中國人僅存嘅網上淨土

push到外國啊

我成日大叫平反六四

學到野

直接鶳啦

11.11 十八區七點 黎明行動

等連登仔教 廢嘅

閘賤屏

好勁對住呢啲人唔使用腦直接鬧甴近平就解決到

你搞錯咗嘢嘢
香港人不是不願了解大陸歷史
而係因為大陸的歷史有誤,中國的土係曾經由不同種族的人統治,並非甚麼五千年歷史

第二、中國人無邏輯可言,佢地只會擁護極權,根本無辯論餘地

最後要糾正你,真係要辯論起上來,吃虧的一定係大陸人

係高級中國人

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

push

一早connected

推呀 ！

甴近平推

正 幫推

標語
反問佢支共70年歷史

擺LV特賣場

醒目嘅一定係聲畫一齊上，咁就點遮點消音都無用

條片剪到咁好難同佢玩

Tui

佢哋會配音

點解呢個網啲大陸人咁正常既？

叫左好多次cosplay小熊維尼，然後出現係鏡頭前面，咁就包保無片可以拍，但無人聽fuck winnie the pooh都好呀

呢個係支那上唔到嘅網嚟

咁果啲用簡體既係係海外既大陸人？

Fuck Winnie the Pooh

Wennie

呢個真係要bookmark

場面只能用感人來形容

推

甴近平

事實上好多大陸on9都以為米係中國嚟

甴近平我屌你老母
咁係要講普通話定廣東話？
甴近平我操你媽？

對付無賴用啲無賴大聲手法就得

ok Wennie

冇

fuck wennie the poor

勁

主要係令佢無機會喺大陸用到啲片姐大陸蝗可能當佢係英雄

真的，他們先知道怎麼對付中國人

多謝反共手足教路
如果想理性少少，唔知轉雙語頻道中文玩嘢英文認真解釋有冇效?

戰略post 留名

已經當咗啦

唔熟歷史係硬傷

香港人加油 利申：澳門讀書既大6國人

高招

好有見士也

好

多謝內地同胞幫我起底

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

有意思

真心，對付大陸人要靠品蔥。佢哋最熟大陸形勢，知道對家怕咩

有翻牆嘅大陸人
反共大陸人嘅基地，班友下下討論都講到寫論文咁

笑咗出聲
Fuck Wennie the Pooh!

真的很牛逼

要靠品蔥手足幫手打微博戰線

大佬人地上一次都麻煩咖
打多啲字重好

啊，咁都俾你入到位，讀唔讀書幾時到你來指點啊

絕

洗撚熟歷史咩
𠵱個level只係叻狗級藍屍
深圳送屎水嚟香港都無人駁到

條女自己分裂佢國家又無人寸九個國家係曱甴平㗎喎 你係你個國家有乜權呀

啲奴隸成日當自己係國家嘅主人

唔係人地高質 係香港人蠢 下下咁撚正義同共產黨玩
最後咪又係好似當年國民黨同共產黨之爭

日日屌香港政府有咩用 都唔會直指矛頭
燒甴近平好過燒國旗多多聲啦

我幾個月前已經開post 有臥底狗
點解我地唔可以有臥底左派先 直頭要舉住我大中華旗 全紅裝束 拆美國領事 拆日本領事
一切手段整理在港美國日本人
1.即刻攬炒
2.打住反外國勢力 愛我大中華 抵制日本軍國主義口號
輕鬆贏得14億輿論
你地共產黨可以點拆
只要一起死 大家先有運行

點解品蔥可以生存咁耐

剪片剪到咁 死咗佢啦🤣又講咩旅客 講咩東江水
叫佢地快d抵制香港 永久不入香港 斷香港水電煤糧 餓死香港人啦

除咗講,仲要紙牌,聲畫都有更好

習曱甴
甴近平
曱甴平

大陸人先知大陸人怕乜